trump twitter 講中國

Getting VERY close to a BIG DEAL with China. They want it, and so do we!

即係個TRADE DEAL 十成有九成收皮

BIG DEAL

又撚狗，趁道指高位沽貨

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

原來佢8月都講過一樣既野
不過今次用VERY BIG DEAL
有冇人記得佢講完之後有咩動作

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

再加
一係今次支那跪晒，唔係我諗應該都係撚狗多

頂唔順要落大單買大豆，之後繼續傾唔成

Twitter作戰推向國際 #speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個